金融問題問答區，我識就答

各位師兄請出招！

聽日星期幾？

六合彩全餐要幾錢?

tg係咩？想入

投降

張無忌VS楊過
邊個武功高?

點睇今年有金融危機

點樣令到金融而唔係熔?

息升資金走去邊

樓主失蹤

借貸成本上升，資金就貴。影響股市

已經返來

當年QE放水係為左刺激實體經濟
但可惜最大得益者仍然係少數富有既人
而一般市民得到既利益有限 購買力下降
依家美國加息&縮表 未來個遊戲仲可以點玩

巴打頭腦清醒

大把人唔信冇QE會大件事

一齊同你玩囉

利率正常化，香港樓市點睇

繼續升